[IOS/AN] 龍珠Z 爆裂對戰 (17) Sha! 札嘩dee 卡

抽卡前請三思
[/quote]

留名

又無人開

新post 劉明

新post留名

單抽中咗品
睇嚟凌晨12點之後比較旺我

掛緊47
練緊rose
新手求carry

頭先中左1001唔開新post

頂你有無咁強運呀

許文彪：公平咩？呢個世界公平咩？！.jpg

Added

加咗

凌晨旺我
次次抽到好嘢都係凌晨

我重刷左3次先中1隻SSR....
巴達克外傳個條女SAIYANJI
點解我咁手臭

劉明

想問下如果AN機想DL 邊到有LINK
入官方個個又下載唔到

真係頂唔順刷首抽就買account
我都係買account 起手

唔想比錢打機

感謝大佬

qoo app
你唔係down咗架啦咩？

啱啱3點攞到5石再單抽1次，佢比多隻品比我
一係唔比，一比就比2隻我
留返嚟潛解？

有冇咁好運啊巴打

係咪大家都玩日版

我雙修，不過都好難
今次國際天下一都無咩心機打

潛解啦

新手留名

Btw... ～ 佐々木あき好野

新post留名，巴打單抽咁旺！

超正

謝速度巴開post

梗係

有無d咩野常見問題，不如整理一下下次放係頭post

好缺潛力玉，係咪只可靠一至五活動打

係
或者天下一/天亂鬥做任務（暫時無舉辦）

係

幾時先有體力減半啊

自己用ios，呢加諗住用埋公司卡部電話刷埋，但an過唔過到ios

呢排無乜作品

又係時候要吹奏bobo,拎黎打面具悟爸好正！
雖然唔快，但都好穩陣

係咪可以重刷

新入坑
首抽有冇話刷D咩好

超3悟

岩岩刷左隻紅髮技比古洛,係咪冇乜用?

想問下各位巴打點解我召左神龍揀第4個 好似沒野變到
利申：玩左幾個鐘

係咪一開始刷佢自動送比您果抽而唔係5石果抽？

晒下命先

好似好勁咁

35入呢隊好難出必

個頭post冇人update
仲係兩週年banner 4倍經

屌 神級運

又射左100石乜柒都冇
速悟爸就係咁出

我頭先10抽中埋面具爸

咪舉我喇，笨大還返比我咋，我2週年課左好多都無47

面具都幾適合新手用 (老手都岩用)
唔駛練LV1已經有超靚三圍.
一拳一隻

轉頭去見工，拜託巴打們集氣比d運黎

抽野係咪唔會直出UR?
要SSR進上去?

新post留名
一入黎就見到咁閃

單抽中面具爸, 但冇免費十技

唔會

加油

洗唔洗重刷？

同感 好似
已重刷

屌，啲廢卡重複出，七次十連抽都冇天三悟

公平咩！

今次刷首抽
天使超三悟+超三悟天格斯+面具悟爸
起碼有其中兩隻先好開

琴日刷到呢加

新帳有幾石 ?

不過好老實咁講，
用落超技真係冇力同速咁勁。
隻超3悟極低氣絕，
又冇救命閃避反擊，
有超1悟格多數食2到3粒彩珠。
功能角又唔夠多，
將來打新關除非又係技屬，
否則都冇咩出場機會

我覺得可以開

入GAME有12石

您係咪都係刷佢 硬送比您果抽就洗左佢？

點解開GAME有咁多石抽 求教學

打幾左關,call埋神龍

想抽面巴先開局 硬送個抽唔係指定個幾隻SR咩

係啊，自己用石抽先開始計數

講開又講 我印象中我隻47唔係閃過好多次大絕

琴晚到呢加都係中過2次SSR

係咪點刷都無ssr

我果隻OK，
應該有40%左右，
但一閃到反過去就爽

有無伏呢50石

佐佐木巴, 呢個帳係你刷到?
我覺得開得架啦.

面具佬好勁, 做隊長. 包你前期暢通無阻.

呢個帳都開得架啦. 前期會辛苦D.
圍住隻技天3悟組隊.
到儲到夠人先會開始勁.

硬抽個下未見過

唔係我 係其中一位遲過我入坑既巴打

巴打 想刷到咩先開局

加油.

面巴

或者睇下Youtube 雲中龍 同 Andrew Yun頻道.
佢地間唔中直播有時有首抽帳抽獎送.

面巴好難中

抽到加好友

面具佬係悟空老豆黎?

想問下點組隊打悟3

巴打 我依加得以下英，點組好？

係 DBHero劇情

將你所有技屬放哂入超3悟隊係唯一選擇，
之後慢慢抽下啲送石睇下有冇強嘅技卡。

開始抽爛想洗

貼住嚟睇吓先啦

抽到我一定share

我唯一諗到就係超隊，
你速隊冇盾，力隊冇45，知盾冇盾，
技隊又未dk全部都過唔到，
唯一可以試應該得
頭尾 blue 中間ooo xxx 體悟格 4達有潛可以放 再執隻氣絕或封必角
道具帶仙豆 天迪 雲 婆婆

打果時要一定封到第三階超三技，
唔係含得撚

你無咩選擇, 暫時唔夠卡.
用技超三天使悟擺頭, 其餘5隻技屬做隊員頂住先.

技屬既卡, 你可以昇level然後Z覺醒做超技, 或者極技.
好人就會-> 超
壞人就會-> 極

技超三天使悟隊長技係提昇超技隊員三圍120%+3氣 / 或極技隊員三圍50%+1氣
所以儘量用超技隊員先發揮得到威力.

你講果隊我都試過
但都含左撚 只好放棄 抽到有盾先再打

好想放閃

多謝各巴打指點

想放就放啦

前前後後300石
知杜，品，力三達

技隊除左金古, 仲有咩盾

一向我都吹奏佢
回血 與 進攻兼備
就算隊長地位比LR飯取代都仍然係一線隊員
（呢隻game 真正回到血既卡真係唔多，另一張係情人節莊子）

紅髮比古洛？？

即係未變超藍果隻比古洛,頭髮有少少紅果隻

未變超西 隻比古洛係紅紅地色頭髮
姐係技豬

放囉 呢個post 好多人放

許文彪又要出場

你知隊其實有得一戰，
但你要諗到方法發動到無限再生。
朋友揾lr悟飯，
道具要靠婆婆解超三必死大絕，
但體屬個mode會打到你屌老母。
今次呢隻超3我覺得真係輕鬆打
係得完美45隊，但都保證唔到唔食仙豆。
47隊其實都打到，但要放啲濕鳩封必角
同埋有盾，最多食婆婆。
反而on9巴達克先最難，
我用45隊都打到危危地

其實知隊都好好用
又可以閃招 又暈得 又打得 (飯布 大杜 lr 飯 )又補血

有無巴抵掛lr 飯
借黎洗下 無新野玩
用bobo 打住 悟巴
快好多

不過知隊一定要有邪念波先完美，
我得藍將軍 技比古 baby bobo之流已經上唔到大枱

無野玩可以刷315個超3章
升本氣悟

會比超四黑仔反必殺

2777686761 求各巴打Add我

Hi 韓巴，白仔王

我用依隊打過1次，搭隊友LR飯可以0石過，但食咗1粒豆，1個天迪，1隻鬼同1個阿婆
同埋體屬嗰關打到仆街之外，其餘都冇乜問題
巴打可以試吓知隊

傻啦，咁睇我呀乜？

2613559840
間唔中掛LR飯

我見最近好多巴打都問天使三同面爸超激戰點打好
我上網參考完d架仔片都成功用過幾隊過到
可以分享下小小組隊心得

基本上以下幾隊都可以時過晒兩個激戰
但面爸會難少少

雙45/一星+45隊
必要隊員:xxx, 盾(非力屬也可)

雙Blue/Blue+知杜隊
必要隊員:ooo, 品, 封技

雙飯布/飯布+LR飯隊
必要隊員:盾(魔童/邪波), 氣絕, 轉珠

Rose極隊
必要隊員:飯布, 盾(技金/速金), 氣絕

少少總結，最快一定係45隊
最穩就雙飯布，但好慢

好耐冇唻坐

冇藍將軍冇技比古冇知杜冇知神達。。更加冇邪念波

痴線 241 rank
玩兩個星期已經過左我頭仲要超強運

你都好勤力下

試下先 跪求lr飯加好友

45隊 冇盾係咪可以skip?

但你有lr飯呢

會唔會重出IQ博士pool
好想要藍將軍

（國際版靠SR果張藍將軍經歷無數大戰 ）

蕉frd

加左餃子巴

餃子巴

好耐無見黑仔巴

宜家出左LR魔童，唔駛抽邪忿波都得

想重洗,但又想留而家個帳號
係咪記低個id同code,之後刪game?

根本兩個用途⋯⋯

yes
但龍石 係android同 ios 互換會無左龍石
同埋del game 前 cap 圖 id code
要再入既話原本個ac 要引去第部機到
刷野既話 用電腦既bs 會快啲
btw 巴打係咪玩火影之前 有印象見過你
同火影 都係咁del 資料 用bs 既話

加咗餃子巴

LR魔童係要點樣獲得？

打天下一 1 萬名之內

定係分組頭100 唔記得

係分組入面
派 天下章 同 wiki

冇得一部機搞晒一定要引去第2部機?

可以攪哂 我意思係 你要開返個舊ac 就要用另一部機
你直接del game
down 返game 佢會問你係咪用返舊ac or 開個新
你禁開個新 就得
唔洗引繼先清到

但其實依家開波 送得咁少石
好難抽

我禁左開個新
係咪舊個ac都可以隨時引繼返?

係 無限期 個code

係架，之前二周年活動先咁多人刷首抽

thanks

都係當知隊盾用姐

可能依排Study leave所以有多d時間玩
我都係趁溫完書d時間玩，或者夜晚/凌晨玩
不過嚟緊4月就要考DSE就應該小d時間玩啦

主帳抽得中又邊洗重生姐

個帳1週年重生，低lv過你兩個

生抽

夠火力可以食雲過

原來出左大陸代理版 （唔同國際版）
轉for大陸
要用大陸iOS account download

On9無極限系列

係咪個龍珠激鬥

我琴日睇youtube 見到 開左黎睇下
好柒 啲介面雖然啲角色造型完全一樣 配樂都係。
要合碎片

依個任務姐係點？點樣計潛解1000？
我做到89%

好似係用夠1000潛玉就解到
（有錯請指正）

頭先delete哂啲未滿技嘅blue同45
求超3悟 524875785

突1 4悟 偷偷地add左你

已add，有突2 4547，
呢排啲人唔知搞咩，
掛大波菲技斯路技神悟，
最衰連龜仙人都有

就係刪左個掛斯路去add你
仲有好多1技品 / 1技未dk 呢個pool既舊限

其實如果玩雜色隊

面具定blue好？

blue就一定要超屬，面具悟爸就全部都得，不過都要睇吓你有咩嘅

新pool嘅限我通常唔理住
當你未練好但要用
但正常玩嘅4547blue，
rose冇可能未十技，
大波菲技斯路掛出來托咩

Blue係雜色超隊
面具可以入超隊角 極隊盾
我覺冇咩分別

我個人覺得超隊齊腳無需要用悟爸，
但唔齊又樣樣有啲就用悟爸好啲

限定池您地抽左幾多次

佢既link同好壞人隊
兩邊都有d link岩

唔知叫萬用定兩頭唔到岸

利申冇blue

暫時1次10抽，4/5次單抽

冇blue咁就用悟爸啦
不過如果你有練開升開其他隊，其實繼續玩嗰隊仲好
利申2隻都冇

佢其實就係要有啲好人
有啲壞人先發揮到，
入好人加氣link，
壞人嘅盾同Bobo無限再生回血，
其實陣容適性好高，
但最大問題係佢得果50%好難再做主隊

你唔係中左二隻品一隻超3同悟爸咩

on9,60抽先得1張ssr

防守來講, 頭尾面具會好D. (夠硬, 昇滿食埋隊長buff有3萬防)
中間放超比古, 技/速菲, 邪波, LR魔童, 四達. 防守力硬到仆街.
再放多張飯布/莊子回血. 基本上都唔會死. 又有一定攻擊力.

如果超隊, 頭尾藍比古, 中間加多隻超比古, 3隻輪流不斷瘋狂反擊又係爽YY.

50% 同4745真係冇得比

除左悟爸同超3天仲有無其他值得抽
者時得超3天

冇悟爸呀
中悟爸嗰個應該係推婆巴，佢quote我話中咗品嗰個cm講

之前個體屬+送2老界pool都可以抽下既. (如果玩體隊.)

有技3悟嘅話，中埋品當然最好
佢成個pool d限都好好好好好好值得抽
界藍，知杜，知神達，力3達

65石有超3加二隻品都屈機了

新手乜都無
點解搵唔到資料網各位巴打，平時資訊邊到睇？

仲有界藍係我喺第1晚佢個pool啱啱開始嗰時，第1個50抽中完技3悟之後，單抽中咗界藍我夢寐以求

其實如果有45來講
成個pool最值得抽係力3達，
有佢嘅45隊某程度上係宜家最勁嘅隊

界籃反而我麻麻，
啲友計過數link左嘅神悟仲高攻過界籃

依個網
右上角meun嗰度可以轉睇有咩活動關同主線，又可以睇吓打完嗰關會有幾多經驗，咁就唔洗浪費體力

但我4達隊有嘅人，一定係界藍易link d

我去開呢度睇
同埋facebook既龍珠group & 巴哈.

話說facebook嘅龍珠group係邊一個group？

我想問咩係品？
利申：新手勿大插

屌，究竟點解可以頂得住升9隻本氣悟，
要成9隻少界，成堆蟲，
仲有315個超3章，
27個舊超三章，
我升完一隻已經冇哂少界

今個pool終於可以收工 開始升技

國際岩岩出黑悟，all in完唔撚中。
又可以專注番日。

天3悟好大工程

唔插你 不過請睇第一頁

界藍仲會派報紙
不過都係會用隻限

唔急等體力半減再搞都未遲

今次line up 中柱既全部都落得場
速悟爸一車車都可以升技用

本身諗住啪老界算
但禁岩抽多隻品 想潛解右下唯有啪老界十技佢
隻天三悟既然有得好間接地免費十技 都係唔餵老界住了

咩叫派報紙

你哋係咪用0秒大法抽，見你地個個都中

抽哂特價石，中剩知神達

技超3悟天格斯

用親0秒都唔會中

唔中唔會上黎話你知姐

心郁郁想課金追埋其他

界藍悟得頭10round有buff
之後就打回原形
不過如果你要47既話以上問題不大
因為10round內多數完場

我就係入4達隊所以就想要好耐之前一直用速神悟

差邊隻。
不過深追就會好多都打孖上

我課哂。面具，力3達，天3悟出左3隻比我
請三思

大家10技 速神悟應該大力d

我未課呀暫時中咗技3悟，界藍，2隻品
差知杜，知神達，力3達
最想要就係知杜好撚型

漏咗悟爸冇講添都係未中嘅

有愛就課，就算中重復都可以潛解

清左幾個位 求fd

加咗掛4達

就算係課都等今晚凌晨1，2點先再抽
凌晨旺我
仲有半日比我考慮

睇來悟爸真係唔入限，
佢dk完只佔42空間。
頭先諗諗下，搞隻超3十技
仲難過整lr悟

如果以入四達隊來計, 速界藍悟同 速神悟比 (兩隻都係超絕特大)

速界藍悟 / 滿等無潛解 => 攻9300 防4475
食左頭尾四達隊長buff後 x(1+1.2+1.2) => 攻31620 防15215
再加頭10回合被動+攻20000/防10000 => 攻51620 防25215

速藍悟 / 滿等無潛解 => 攻8544 防4117
食左頭尾四達隊長buff後 x(1+1.2+1.2) => 攻29049 防13997
被動出必加攻x(1+1) => 攻58098 防13997

如果以攻來講, 速神悟仲高過速界藍悟.
守就當然速界藍悟高.
不過速界藍悟有十回合限制.

呢個回合打和! (Super)

其實果雞碎咁多防守
以宜家啲痴線關來計真係分別不大，
成隊速隊如果有新角應該第一個踢走速神悟

問題係。。速神悟係超特大界藍先係超絕特大

Sorry, 原來速神悟只係超特大only

係我睇錯, 自膠

岩岩抽左230石

好似好伏

重刷好d
btw 230石係邊度嚟？課咗金？

抽左175石

睇呢篇，啲痴線佬計哂數

連神達就神悟高攻，
冇連就界籃，
但我覺得呢二張都就來淘汰，
有體神悟升技就可以升，
否則唔好浪費老界，
下隻out會係佢

但係所有人都可以食到隊長技

課左小小 好係好垃圾

其實隻隻限都勁今個pool，好過上次古拉pool多多聲

但係界藍型 10技界藍入47隊打70萬

上次古拉其實得爛面同古拉自己好少少，
其他都伏伏地

係咪建議重刷，請問各位巴打

都係果句，如果要打新超激
佢會有少少用，
因為入到極角防守同超角輸出，
但如果齊而又過到
我都係鍾意反擊同極限輸出
啪啪啪咁過

技三悟同品都有開得啦
乜都嗌重刷

痴線唔使喇，有天使3悟，又有品，巴打你嗰230石中到品其實好值得，唔叫哂

呢隊野，閃到

人地新手唔識姐，佢都課左幾百石入去，人地好聲好氣問唔使派膠比人嘅

岩岩down左國際版玩下,點解見人有中文,我係英文

唔駛啦，
今個pool最好果三張有兩張都比你抽到，
悟爸係過新手期好有用，
但到後面主要都係靠第三世代隊長carry，
來緊你刷下lr悟，
有機會就等新pool抽埋技金菲，
其實已經過到9成4547前嘅舊限

真心唔識 岩岩樓上有巴打講叫我重我先放出黎比大家睇下

國際好多韓仔玩

點解好地地有日版唔玩要玩國際

多謝各位意見

Bro,開得局啦

佢應該好憎你 開得喇，已經叫幾靚仔

2邊都玩下
點轉返中文?

你之前果張圖冇show新果隻超3悟
如果冇既話就真係要重刷
但依家唔洗啦 可以開波

國際少d野送其實，
利申：2邊都有玩

如果悟爸隊，
我會咁樣放

如果對面真係好知今次悟爸咁
瘋狂攻擊，可以走埋rose，
放藍將軍，睇情況用邪念波換力3達都仲得

我國際版係呢個位置，你對應返應該搵到。

界藍 / 神悟 出必殺技個動畫唔係一樣咩

果隻係最初10抽中的 所以無show 剩係show 230石抽到咩

唔好意思呀我睇唔到你有品同技3悟。。眼大睇過龍
我錯自隊一打

界藍係動畫入面型d，而且有紅氣

原來係你

唔怪得啦我淨係見到你有品，唔知你有技3悟
知嘅話一定唔會叫你重刷

唔知佢有技3悟

唔駛搞到咁複雜，
你超3頭 隊員放品 sr悟天 悟飯龍
之後打張lr悟返來
淨返果個位求其入一隻
封必或氣絕技卡先
之後有再換

你直接sort 技嘅sr ssr 同r卡出來先

係咪咁

樓上下次用cost黎排box 易比人睇好多

新手sorry

佢意思係只係sort到show 技屬既卡
其他唔show

新box sort by cost
睇你最頂個頁就夠
可以唔洗quote到咁長

今次應該沒錯

就咁睇都已經組到隊超技
夠哂勁

超3悟空擺頭, 放呢6隻.
其實你已經幾齊卡. 有前途

同意，比我揀都會揀呢6隻，
第時有技悟爸可換第一行第一隻

就係頭10抽中左超3天悟 果時有巴打話太散組唔到咩隊先課小小金去抽其他隊員番黎230石無白費
見到有巴打不斷刷首刷都唔中 太麻煩 先課小小博中其他

超3天使悟 - 隊長+火力輸出, 留意食彩虹珠加攻.
超3悟格 - 火力卡, 加9格氣已經可以出必, 留意11格氣招必係最勁.
2周年悟 - 幫隊友+2氣 & 助攻
悟天(可DK做超1悟格) - 轉彩虹珠比超3天使悟出必/加攻用
Bobo/包 - 幫隊友+3氣
騎龍幼年悟飯 - 可以回一次血 & 低機率氣絕

其實都好夠, 盡快Z覺醒做超屬性先.
同埋日後如果抽到盾既話換走隻Bobo.

屌啱啱開始玩嗰時，抽到好多隻嗰隻悟天嗰時唔識嘢唔知可以DK做超1悟格，比哂阿婆

之後冇一車車咁返黎?

玩技屬嘅可以自己睇左呢篇文再問

冇依家1隻都冇

其實飯希打面具悟巴都好好呀，但成個fd list都係得一兩個人掛
成版都45，47........想搵人打下都唔得

冇所謂啦 還掂只係用黎轉珠姐 10唔到技咪算

其實我覺得技隊員最重要呢一張.
集 封必+轉珠+半火力 於一身.
重點係有型

多謝各位巴打幫我組隊 感激

冇

放心, 呢隻老是常出現.
成日會抽到.
我抽到十技左

依家隻sr悟爸係咁出 係時候10技左佢

想問下lr悟點由底練技練上去

技已十

面具爸勁唔勁, 單抽中

都係用超本氣悟練

利申, 已放棄刷呢隻, 太辛苦

以前好鍾意出排骨飯+阿樂
打47章都係用呢招減攻
(黑仔唔中45,47，打黎DK知baby)

抽水定真心?

岩岩有巴打話要Ir悟 咁仲洗唔洗同埋係咩黎

其實呢個玩法都work.
我睇雲中龍尋日都係咁樣打超3悟超激戰.

唔洗諗 起碼打左一次武道會先有得搞佢

應該抽水.

唔好再問抽卡機封面果隻勁唔勁啦.
你都係睇到部抽卡機封面張卡吸引先入去抽姐

懶人係咪應該求其自已
食自已到十技升上lr算

舊帳冇需要用佢就黎幾隻
新帳天下技隊好想入呢隻悟爸 就係抽唔到

用哂黎餵SSR悟天升技
再自身10技DK埋做悟天格斯
你就知佢係老是常出現

有無用 我吊你老母 果隻

原來今日有舊超三悟超激
收工打定d章搞十技天35
諗起都想嘔

總共要27個，加油

LR悟, 係一張用來鍛練既卡.
1. 首先要打天下一刷返坐低6套莊子&海龜覺醒章
2. 打超強襲刷返6張合適既卡. 砌夠一隊. (建議砌知屬為主)
3. 再用莊子&海龜覺醒章覺醒全隊.
4. 等到星期日, LR悟關, 用呢隊野打隻悟空返來. (關卡限制一定要用已覺醒超強襲卡)
5. 打第2層刷15個章先DK第1次,
6. 重點來了, 打第3層刷77個章先DK第2次

如果要刷技同潛解仲大獲.

新手都係唔太岩,知就算

我一開始見到777都嚇咗嚇
佢打一次會出幾多個？

多數5或7，低機率10，超低機率 15， 20

LR悟好難食自己. 因為跌卡率奇低.
有傳打70場先趺一張
hardcore玩家身份証明卡.

係咪要升左z覺醒先可以dk

正確來講係要Z覺醒後再滿等先可以DK

個頭好暈，
咁我見啲人廿技係點升返來

可以係佢未DK前用超本氣悟昇技.
20技係要打777 x 2個章, 痴能線. (一係用老界)

通常都係老手先有.
因為宜家D新卡已經屌打之前的舊LR卡.
(淨係今次面貝佬招被動已經強過LR悟5倍 )
所以對中途加入玩家吸引力不大.

咩事? 欠超3悟?

咁算啦，我都係用返Bobo算

追

宜家來講, LR悟又唔可以話無用. (都算係勁卡)
起碼最少可以用來打LR菲利

我見鬼佬都話呢隻杜拉幾適合入超技隊

我有隻技杜
但冇技悟爸
封必嗰隻

技杜有無用，事關我都有張，諗緊dk 唔dk

我就諗住DK
因為都冇其他技角

姐係我已經有4隻 技隊員

點解打極都無界王神同老界比材料比我

我反而砌左隊速隊來打算刷LR菲利.
我覺得佢出招個動畫好鬼過癮
加上我推測來緊佢會出極力隊 (鳩估) (我極力唔夠腳).
有D興趣刷佢返來.

同埋LR基紐出招動畫又係好鬼過癮 又實用.
不過呢隻有排刷.

借人地45 leader砌左隊雜隊
打得快過全知隊，不過用多左item先過到
始終冇回血同氣絕卡

點有呢隻悟空 幾型

呢隻係超本氣悟，
佢再升係超二天使悟，
再升就超三天使悟，
到超三唔可以同原本技3悟一齊上

呢張睇落好好似幾好, 幫隊友+3氣仲有超絕特大.
D link又靚.

朝早重係第四頁 呢加13頁
btw呢隻得唔很

超本空悟點有？
一齊上意係係一齊用？

一般 唔夠卡可以照用

禁個感嘆號 會有寫 掉落方法

呢張ssr果時咩來？

你打佢第一關zhard
會有張r卡升上去就係，
同名卡唔可以一齊入隊

依隻

呢個打咩先出打極都無料 我有無打錯

首抽渣 咁再洗！

打Zhard，金膠囊，隨機出
你想升咩屬隊嘅就打咩屬嘅關比較好
盡量踩金膠囊
或者遲d用綠石可以換，有時阿婆嗰度都有得換，不過好貴

阿婆個d 唔底換

阿婆最好用來換蟲亅

自己3悟lv1技
借隻lv max技3悟
item打技3悟第一round用左隻鬼，
減左防2次之後得返2000普攻傷害
之後keep住每round減攻，3悟幫你R痕

我都會dok，但等復刻物語10技左先

首抽首選面具
冇限制玩咩屬，自身大力，爽丫丫

媽！我得左啦 an有冇得引返入ios？

有，但用哂d石先

又忍唔到手 又課左100石
最後20抽

可以 , 不過清龍石咁解

得返2粒 點清 定拎多3粒抽埋去

得2粒 打多3粒抽埋去?

開倉都得

an轉ios會冇晒石
你鐘意可以打多三粒石抽埋佢

屌你老母....

你岩!我開先

上面巴打提左可以開BOX

恭喜巴打終於可以開波

有知達仲想點

勁，無限減攻隊

轉AN機 抽第2野都中

知達

人如其名 , I K T F

未睇圖以為講緊藍神達
原來係黑毛達
仲有50石 抽埋佢啦

佢掉轉左放張圖，
都係知達，
不要分那麼細

大家都是知達

又唔夠cost放卡，又要刷故事同綠寶升luv

我之前都係咁好彩主線有4倍經，依家又有3倍，升lv升得好快
依家基本上冇依個問題

國際版黑悟空

多左被動加氣，
但冇用啦，
比人知有4547，
性慾大減

All in左450石唔中。
變番放置版

國際版40抽，一張SSR
可以棄驚 專心打日版算鳩數

國際版一向以獎勵少,
機率低聞名，
所以先咁多人賣帳

仲要load 得好7 慢

屌，打錯關，
想打超3入錯悟爸，
好彩食一個道具都打到

其實47點解做到盾 佢明明無技能加防

你睇佢passive

掛面巴 有冇人+
如果有45 47 面巴之類就重好

新手求carry
求dk47&rose

已加阿叔

已加

神父我錯了

BOOO 口口口 悟四 同超三天
邊隻十技先好
前兩隻開到兩條潛

飯布/超三天使悟可以刷10技

係日本洗剩求其課左兩萬yen
兩隻超3一隻面具
不過冇品

Booo 唔係bobo btw多謝巴打解答
但超三天刷死人 果陣大杜我已經刷到想跳樓

改咗名做阿叔？
加咗

藍比古？下次打返blue啦
緊係4悟啦咁

如果你玩4悟隊嘅話

yes

中左d咩正野

佢中咗悟爸

係播，眼殘 btw叔巴我都加左你

come come come

求其課都兩萬yen

說好的0道具

一入去見到12個人加我 但好似手快快REJECT左個

2777686761. 加我既人 一個都無

加特

加咗巴打，掛4達

2613559840
求知飯/飯布隊友
刷緊蒙面超激

轉載，舊卡DK 所需章

歡喜悟嗰個係LR悟嗰關嘅章？

感動地接受

係
大獲，我入唔到關

張卡都ok 轉珠

加得好友

想問宜家嗰pool係至到幾時?

下隻啲人估係極知，
如果係我零興趣，
除非係超17號

ios同android 課金係咪差唔多價？

啱啱打完超激戰boss頭2關
都算幾輕鬆
係咪之後嗰2關對面會有d乜嘢特殊招所以要維斯？

加左。叫阿斯蘭

好多個超激連埋果個？

係呀，啱啱打完第1層嘅super同super2，攞咗15石，都算幾輕鬆
但見好多巴打話之後要維斯，我就想問吓係咪第2層嗰2關有d咩嘢所以要用到維斯

因為最難果關要連打12個新超激
冇維斯既話d道具會唔夠用

維斯30%血下回一次血 當仙豆用 每隻boss後都重新計一次

原來係咁明白

你有47隊其本上無乜難道，但一定要帶6星龍

....副號一抽中左面具悟爸....
多謝笨大，就快勁過主號了

我諗住咁樣
一定要帶6星龍？
如果要嘅換邊隻？

比我揀我會換走超3，rose一定要留，打大波減防

有無速金猴？

冇金菲得技同知，就係冇速

過多一個pool 就正式小號勁d

rose

rose好勁呀要留

47唯一煩既係打爛面果關
有封技/氣絕會安全d

有阿婆同鬼+維斯夠唔夠做？

超4比達都有減防 所以可以唔落rose

未呀成隊得4達10技
咁換走佢換6星龍？

我未打哂 手殘按左send
10技左一定留 未10技我一定唔入47隊
加得50%
不過個人喜好
最近10技左潛3左 我先入返rose落47隊
之前用大猿撒亞人 要條link 加47 攻 同博變大猿

咁我依家 ooo 界藍 rose
邊隻優先10技最好？
ooo升技係咪好似唔會加攻？

今次單抽中左界藍，超3天使悟同面具
本身諗住要力3達，儲左3個10連就只係抽副速潛飯！
45仲係未有盾用

佢必殺技都唔加攻 除非你有多隻開右下先升佢啦

我會升rose
我on99專登用100石抽體屬pool
4隻老界升10技

嘩 文字閃
力3達 今次抽到可以4突

唔係有心閃架....sorry
最慘隻力3達抽左去主號

力三達潛解連擊
試過幾次第一次暈唔到
連擊出必暈返
力三達一定係連擊為主

主號都係隔一排先再抽
呢個pool唔再落啦，得副號睇下仲有冇狗屎運

要留下石準備武蹈會

好！聽日開始送既石留返先

其實抽友情點有冇得skip d動畫？一張張彈出黎好撚耐

狂篤個畫面囉

到而家45隊打面具悟爸淨係試過一次0道具
次次3達俾佢封必就一定要食仙豆
個封必真係幾頭痛

幫手carry 請add.....
長掛4悟4達。不定時轉Rose....
Add左請留言

冇辦法，知屬未有120隊長

單抽 話說搞極都用唔到信用卡課金 明明跟足步驟 仲係出error code:1025210

加咗巴打
掛4達

太好運

Added
掛rose

見唔到Rose....你叫咩名

Bro你叫咩名

SamWong882

Whispers
依家掛返rose

加哂
歡迎其他bro add埋

加左

巴打們其實前菜達同元氣劍杜咩定位？同主要for咩隊？呢兩隻出嗰時我半棄緊，無乜留意佢地，所以唔多熟呢兩隻野 而家個dokken pool差呢兩隻未有，好1516課唔課多1，2pack抽

屌你我今日60抽得一張blue比達ssr咋....

我諗住抽到依2隻嘅話入知飯隊
應該都係知隊要員啦我諗，特別係知杜

隻知杜好撚型好想追埋佢
所以依家就打超激戰boss攞石，抽完都唔中先課

自己轉色自己每珠加攻其實好癲 我都用左好多資源升佢 覺得都好值得 雖然果陣刷十技真係刷到嘔 仲辛苦過呢家刷超

餃子巴係咪100潛左 ？入超隊打幾多招大？

所以好想要又型又勁

依岩岩抽多左隻超悟3 係咪可以再照放入隊？

同名唔得

咁組幾過癮

咁抽多隻咪好無用？

我想問下係呢到禁覺醒係咪=z覺醒

潛解 點會無用

係 之後打悟格章 dk 覺醒

dk覺醒要禁邊進，禁黎禁去都係變超3

先覺醒 之後就係用章dk

好野要DK
修練道具又用晒，錢又唔夠😫
嚴重缺資源

今日有重力室刷，記得刷

del左啲未滿技日本仔
加巴打
求好友
我長掛滿技45 47 rose 9技ooo
3219127778

邊度？

剛剛睇左雲中龍打面具（零道具）條片
幾好睇。
唔算用好勁既卡都打到零道具

又要升天使三，又要刷mk界
依家仲有重力室要刷

冇力3達既45隊打超3天使
下下硬食搞到到用好多道具

但都好過我，我連45都無
一星搭好友45,無力3達
差唔多要用晒所有道具先過到
但起碼快過用其他隊

巴打1億5活動，有45你就抽到架啦！

有無巴打已經升滿左隻天使三？
我依家升到5技，好想死

其實幾時1億5活動？
係咪最快都下個月？

佢係少數YouTuber
我係真心想佢中限，
一來冇課，
二來佢真係打得好比心機。
唔似我地咁係咁炸炸炸

你點升先

我用超本氣果隻升 搞一隻都想死

力 心心BOBO勁唔勁?

我搞左一隻已經想死，
第一冇少界，
第二冇升等素材

我見有人會間唔中落，
不過冇角都可以上住先

超缺mk 界

升等素材真係好少
打素材關又唔係出得多 好蝕

頭20抽中超3悟 單抽左6次左右中埋巴達克

上次唔中比達今次返黎啦

今次仲好孤寒
送得一隻老界，
宜家係靠每日啲免費石
回體打得幾多得幾多

新入坑,除左打主線,係咪打第一頁講果幾關?
仲有冇其他野做好?

今次要抽既都抽到
課多左一pack打料同準備天下一

大把野要做，
新手基本可以玩足3日唔訓都得

我差隻品同劍杜，
不過技隊同我隊力同速隊差太遠，
所以都唔追了

未升到rank200都唔好停

其實中間要偷體力打超激，
唔係就咁衝上去就

我都keep住有睇幾個youtuber打龍珠.
都大概知道雲中龍手頭上有咩卡,
估唔到佢無飯布, 又無LR悟 (基本上佢知隊欠leader, 得隻潛飯), 竟然諗到砌呢隊野打面具人可以零石+零道具.
真心佩服.

(我用LR飯+飯布都零道具唔到 )

佢d片差唔多一分鐘一個廣告

想問下大家點樣知道有D SSR/UR卡可以食自己低進卡升技?

前晚佢做直播有個user提佢用隻合體13
做leader，不過打一場成半粒鐘，
如果佢round2隻布歐比人封技都幾大獲

想問下少界邊關刷最快，thanks

咁我而家做咩好?
打到area7

繼續打主線衝rank
唔係你冇體做其他野

即係不停打主線
唔洗升寵果D住?

升到90rank先搞都唔遲，
正常rank有2-4 11-3 21-1
嘅最難，你一路打上去
如果打唔贏就升卡打，
果3關最多經，
到21-1 果時4倍經
有70000經一場

打到你覺得唔夠打先升下都未遲
同埋我覺得唔係ssr既卡唔洗點升

咁又唔係，
但唔係佢果啲sr

界王神 係咪出係會出打果關 打極都無...

有邊D SR係升得過?
我睇下我有冇

不如掉返轉，
你貼你有咩sr同ssr仲好

我記憶中啲人如果要少界係指定打某啲關

如果我係你，
我會衝一衝主線拎夠50石，
再十抽睇下有咩先算

多數我單抽多
10石有野送?

有睇過另一個香港youtuber
重課陣容 但珠都未識篤 明明可以3隻出必都會搞到得1隻出到必
雲中龍真係好睇好多

畀錢占卜阿婆換果D野有冇用?

上網見到尋晚有人升滿技
佢話佢用左30石爆石打
其實都抵嘅，30石=10老界
但未計素材，道具

抽野抽上面部機好定下面部體機好?

上面 唔好抽體機

如果係第2隻力3達就更好

藍色衫果隻?

頂pool果隻，
高機氣絕，
ps頭七round有盾，
勁到痴線

呢隻冇q用，
前排sr必中卷抽到，
到宜家都未升

算啦,中到SSR已經還神

頭先用左80體打技素材zhard，
出左3隻少界算係咁

有時有啲pool會十抽3送-1，
但今次冇，
你喜歡可以5石抽一抽，
唔喜歡50抽十抽都，
但你要頂得住0ssr

好多YouTuber怨婦咁聲，
一聽到就火都來，
雲中龍係少數頂得住射落海果啲，
佢今次呢個pool抽左80幾石柒到仆街，
另外Andrew睇佢快抽都好爽，
雖然佢好少唔中

冇其他ssr係咪照用住先?

如果咁計, 之前有抽卡機係10石=10老界.
可能仲好. 起碼慳返素材同時間.

Andrew 都好好睇. (佢講野好笑)
不過佢D卡太屈. 佢又打得求其.
過癮睇下就算

佢打天3悟果關可以零石零道具, 5分鐘秒住過

去到AREA8終於打到冇體

之前係50石2老界咋喎，
仲要柒體pool啲卡冇古拉冇用

新手冇理由會冇體架喎，你打哂一關嘅zhard，即刻升rank回體啦

你用錯方法，係係要開左2-4 zhard
佢一關有萬鬆啲經，
你計好數要打來升lv回體，
下個zhard位係11-3

我都主要睇佢
初初唔識玩就係睇佢點砌隊
佢多數會帶堆氣絕/封必/助攻卡
對0課/輕課黎講佢d片幾有用
同埋佢把聲夠投入

想問知杜係唔係要10技左先好dok?
幾時復刻個物語，想升埋隻體未來杜呀

我自已打都係，
完全唔封必，
靠力3達頂第一turn，
第二turn中或第三turn頭就做低佢

老實講, 除左頭四隻, 無野值得昇.

速巴達克同知杜格, 勉強都可以昇住當作暫時戰力先既.
起碼到左後期, 都可以用佢地來餵其他卡昇技用.
速巴達克 => 可用來餵其他巴達克
知杜格 => DK左後可用來餵體悟格

佢真係玩隻game，
有時啲關太柒我都要睇下佢
啲封技卡來組隊，
佢果隻藍將軍咩來
點解ur同埋招passive唔同左

唔係. 好耐之前, 有部機係乜卡都無, 唔係宜家體屬果個.
淨係得老界, 50石=10隻.

講左，快啲打主線刷夠百五石抽第一pool睇下有咩ssr，果時我都係靠Blue咁開

原來要返轉頭打
我以為一路向前衝NORMAL

哦，果關唔會有啦，
再出我抽夠1000石

係呀, 唔好DK住.
如果DK左, 食SSR未來杜會由50%=>5%
食UR未來杜會由100%=>50%

果時我一個星期升230rank
中間都未斷過體，
訓覺除外

咁大獲，有無例子

果隻SSR藍將軍係之前IQ博士合作活動.
小雲個抽卡機其中一隻.

同天下一果張有少少唔同.
天下一果張係SR, 被動係機率氣絕一回合.
IQ博士果張係SSR, 被動係機率減對手攻.

如果佢重出, 我想抽夠5隻潛4突佢

咁打夠章既話放係到先啦唯有

補充, 根據網友非正式統計.
SR藍將軍招必係70%氣絕成功
SRR藍將軍招必係75%氣絕成功

咁天下pool果張好似好少少？

我打技zhard覺得都幾好，
大概4場出一張

天下嗰張係sr喎，好明顯ssr嗰張好d

您行邊條路？我次次行最多金色果條，唔知關唔關事

依家DK咗先，之後復刻咗個物語，有嘢升技啦，再用漏斗應該都得？

點樣進超/極?

第N隻

z覺醒
好人會變超
壞人會變極
你篤哂d章有得睇佢會變乜嘢

留意，比達有d會變超有d會變極

其實都可以，我想慳漏㳆

差兩隻十技隻技悟爸

面爸係咪1ON1先開到PASSIVE?

same
350石出8隻

其實小舞都好高成功比率
基本上接近90%, 但多數得同一round
只有20%左右可帶到下一round

🤔各有不同啦
天下一果張必同被動都係氣絕。比較專心全方位氣絕對手。但係被動氣絕機率太低，加上被動氣絕得一回合。
小雲篇果張起碼係SSR, 三圍好d 同可不潛解。

不過up乜都無用，日版我呢兩張都無
好想要是旦一張 （比較想要SSR果張）

小舞好似無咁高
如果有90%，速隊會玩晒

有無巴打掛滿技天使三悟？
想借黎打佢個超激dk
依一兩日我會滿技同dk 埋佢
370004244

講開氣絕卡，我國際版有果張希特 （即係第六字宙殺手）
必係機率氣絕
被動係高機率氣絕
開頭睇落好似好勁，用落發現唔好用
出必又好少中
被動話就話高機率，實際麻麻。就算中又得果一回合。攻擊力又低。
加上知隊大把人材，呢張已成為倉管。

Sorry ，你講緊知小舞？我誤會左
知小舞都無藍將軍咁高

呢張好野來
可以練技

我都係行果條

成日打兩場無哂體，好悶

對

技超3係咪必定氣絕? 咁撚屈?

2-4 11-3 21-1 即係邊關 打到第5 area
新手

我決定咗啦！！
打埋超激戰boss嗰50石，再射落依家個pool度
如果冇中嘢就課金
求集氣，祝福

梗係唔係
機率咋

2-4 姐係area2第4關
11-3 姐係area11第3關
21-1 姐係area21第1關
如此類推

用四達隊打？
我都未打，唔敢試住

祝福你

係呀，打完頭2關，攞咗15石
都幾輕鬆
應間聽巴打們講帶維斯挑戰第3，同最尾嗰關

原來係咁

第三唔使維斯喇 我都係打第4先帶維斯

我就係想話第4關帶拉埋咗一齊講

想問一下少界都係食金色果D膠囊出? 係果關入邊定要係入面同個啊婆換?

好似仲係低機率

少界同老界都係踩金膠囊隨機出，阿婆嗰d好貴，唔抵

問多一句 係打難度最難刷?

但冇咁多材料升
同埋得隻體悟爸，佢係咪十技都冇咩用？

體悟爸我都有，我覺得幾勁喎，又有封必，3圍都幾好，有玩體隊咪升
我冇玩所以冇升

係，打zhard，21-1最好，又可以刷綠石，好多巴打依家升rank都係打依關
唔洗急，慢慢打上去就得，你依家新手乜都唔好理住，無限體衝咗上100rank先

10技係態度 唔係勁唔勁
有得升都盡量升左佢

金粉出
阿婆有時有得買，綠石都有得換

粉→ 覺醒章
紅→ 升角色經驗素材
藍→ 關卡道具

我一隻都無 得速悟爸

體悟爸地位已被體悟格取代，
用來來昇其他屬既悟爸好d.

集

集集集

金出，頭先一場打到兩個

痴線...我真係見都未見過
你路線係點走,其實關唔關事

唔關事架，邊一邊多金膠囊就行嗰邊，隨機出，睇運

多謝巴打們

你仲想中咩

知杜

集氣

氣

多謝大家

中左？

未抽呀應間打超激戰boss攞石
啱啱有5石單抽中咗超1悟格我唔會再好似之前咁比哂阿婆

嘩有求必應
跟機單抽 R立巴

抽唔中照課啦
你心目中想中咩

我地做唔到佢既激運架喇

係咪唔係所有角色都有DK?

岩岩用blue打面具悟爸
真係發覺時代既眼淚
我一開始入坑就係blue出前半個月
用blue橫掃所有超激戰
而家囉返出黎打面具悟爸
加果50% 坦又坦唔到 攻又得三十幾萬
就算45入埋隊都係打百萬頭
半年到由勁多人掛既卡
變成而家高不成低不就卡

超3天使悟就救返品
而家入超3悟隊 總共有三隻過百萬傷一個loop

食左我兩仙一天迪 一鬼
雖然呢種先係打超激戰應用道具量
但新世代已經令唔用道具變成一個trend

佢話抽中果隻超一悟格應該係指悟天變果隻

想問下45隊 冇超比古，冇盾 ，
有藍比古，47 ， 用雙45 可唔可以輕鬆打到47？
用雙47 好晒道具

blue 47 都唔岩 45 隊長技
加上47剋屬
無可能45 用少道具過47 以你形容既陣營

Blue不嬲都係打幾hit 加埋先夠高傷 仲會高傷過其他+100%攻既
出到新體屬隊長 佢就會上返一線 好似係

要dk 47 咁唯有用雙47用道具爆石過

應該係力個隻 算幾好用

仲係覺得blue好好用喎
咁啱呢兩個超激唔係佢果範姐

如同隻品

blue我覺得係其中一張要潛解先勁既卡
冇潛解下d連擊同會心 真係會高不成低不就
但招隊長技就仲係勁既 帶起雜色超隊

有冇咩app可以當database 咁睇d卡既資料，超激戰d資架？

所有反擊卡都要潛右下先勁，
如果冇可以唔十技住

同埋所以我今次先講
點解悟爸做隊長打新限冇用，
佢跟本就要三圍70先有用

而家氣真係唔缺
係個三圍buff 120% 真係差好遠

我係話悟天變嗰隻
之前比哂d悟天比阿婆啱啱抽中悟天

啱啱打完20石差最尾嗰關
我諗緊應間有50石係一次過10抽抽哂佢定係逐抽逐抽咁嚟，因為一次過又唔會+機率嘅。。一抽一抽咁好似穩陣d

係咪咁樣入關？

巴打主線清哂未

清哂，咩難道都滿哂

係咪要靠抽番同樣先升到佢超1悟格技

定係咁樣？咁就全隊都有驚異link

打死人

諗諗下天35 技隊都唔洗點落盾
頭尾天35 中間有隻品
每人一炮都差唔多打完
火力極高

唔係，z覺完佢上ssr，再打章就dk到上超1悟格
佢同另外嗰隻知幼年杜一樣都會dk上超1悟格，不過嗰隻就知屬同埋技能唔同

無超3 想棄驚

琴日巴打比

我用老界王食好唔好 定留番佢 ?

冇錢DK 點樣搵錢快 華田巴打

我已食老界 真係無咁多氣力打咁多
佩服

第一個棄驚潮係咪速超3
年幾之後係天使超3

一樣冇新超3 等遲下多d120%隊長同pool先同佢死過

升依隻10技要打315個天35 dk章
我諗你應該未有能力打住

一開始食老界王幾隻 去隻垃圾到以為係廢野,中曬伏

咁比超3悟天格食定佢好

Thanks 巴打！
懶得追post搵唔到

有老界比其他啦
315技三天章
27速超三章
27超本氣章
9隻r悟空

精已盡 唔難打 係打到就訓著

其他都係巴哈同埋FACEBOOK

2隻都無
hea 住玩

仲未計升隻悟空d料
真係冇禁多

老餃

入左去試下先啦、橫掂又唔洗扣體力

真心，我會留rose，超3無乜力水

餃巴請受小廢老一拜

有冇d網有圖鑑睇 ?

你d老界比品食最好

追post呀巴打

我換咗界王拳悟入關貪佢全隊有驚異
out咗rose同超3打緊

原本諗住滿心歡喜咁用佢入去打超3刷章
點知抽唔中 唯有擺係到做垃圾

潛玉都準備好 但唔中又有咩用

隻偽技三悟潛完之後好似都ok

4突完好好火力

曲線晒卡
好齊

無心機打 想棄

喂大佬你有lr飯，唔中天3悟有幾閒

新超3唔係勁到要唔中就棄姐

岩岩有人巴打話有得打都係留番,咁係真定假

點解中lr飯 唔中超3就好閒？

打完頭5個。。
暫時1個道具都未用
好攰好難想像巴打們點刷超3悟

依個咁多屬加埋係辛苦d 超3悟都係技同體 打得舒服好多

唔係嫁 個個都中 係自己唔中 就想棄
不過到有新野 又會再黎

睇下你想迅速食定長玩啦咁
因為你先岩岩玩 我諗技3悟超激你應該冇禁易打到
就算係簡單d果關都有難度 而且簡單d果關只會出三個章
仲未計食石回體用既石
好大工程
唔急既咪慢慢打返黎升
你好想10技左先咪啪老界

不過我諗你應該都唔夠打佢關超激住架啦
最新果d超激冇返幾張升過下既key卡
食石都過唔到

最惡打係爛面 用道具係果到

佢除咗咗技屬剋我之外，係咪仲有咩特殊嘢？
我依家打到超3悟格

M到棄驚 過兩星期又下一隻

悟爸當年連FREEZER都打唔嬴
點解而家變到咁勁

岩岩試過去打,送頭

係咁出技
打得好痛 .要靠隻6星龍 唔係一定死硬
盡量放係頭2位 隻6星龍

果時未覺醒完成

下隻知 120% 會係邊隻呢

所以唔驚唔中 下水 就中

技屬剋你47隊呀
同埋佢成日出超必
好易唔夠道具

明白好驚添

我終於明點解要帶維斯救全世界因為佢所以先唔洗用道具

刷超3最麻煩唔係啲章，
而係升等道具同果堆蟲

咩係蟲

最後4隻

悟天升果隻悟格
未dk十技左dk完重有無十技

有 dk另一悟天上去比佢食

同問

有

超3有得免費升，如果唔急真係唔好格硬升，升d無得免費升嘅重好，例如品

平日一見到婆婆有賣就要入貨，
成日需要用到。

post都唔想回 , 個個係度升超3悟

我用45打左1個鐘都無就打完，但成日都危危扶，要靠排位排維斯出黎回血

反正超激戰隨時有得打,好似打物語升大特先好D

係咪即係超3技悟天格斯?

爛面會狂出必，重會兩炮收你皮，所以一定要封到技

呢隻係dragonball heroes 角色，話悟爸比堆時間犯罪者控制左，所以咁勁，有小小m達性質

收咗皮

打咗咁耐要重新打過好撚傷神
打個丁休息吓先

我170rk 個陣挑戰 , 7點打到1點

爛面果度 我靠隻金菲救左我好多次
有隻盾會好穩陣

係咪咁食就得各巴打

最左相同個隻唔好食, 拎黎潛解

嘩屌，唔好食自己，隻品留返嚟潛解

冇速金菲，得技同知
屌你隻爛面哂我時間

相同留返黎潛右下條路 唔好食

我以為食左佢當潛解... 好彩問下

升咗上UR就有得潛

係xenoverse既角色

好彩你問下，早兩個月我當時剛回歸無問清楚就做左同你一樣嘅事 .....

知飯

好氣餒
一路打主線一路狂抽垃圾

d R卡要點處理?
賣定拎去修練定有其他用途?

我乜都問 新手麻 怕各位巴打唔答炸

其實係正常 所以刷個靚首抽先禁重要
因為你之後隨時抽極都冇ssr

唉 又要開始刷超三地獄 果陣升大杜十技都已經打到麻木

我會睇下有冇得DK 冇既通常 賣左佢

今次難好撚多，
我刷到噁血先刷左5隻

點會，係時事台d巴打先串柒柒 app台成班打機毒撚好易話圍

四張仆街知達啦，每次連續單抽爆超三都出，屌你bandi。中隻新限都冇。

巴打你點解會有超4

有超8
但我唔洗要四隻重複，力三達同品都好啊。

45場

你唔係刷左悟爸咩

認錯人

可能係 sorry，中達仔都好喇，有得4潛

但我唔用知隊 完全未升過

個帳 唔同曬既

你4潛左入超隊都勁喇，基本上無限4潛左會唔勁

咁多隻ssr，偏要係出佢。真係開心仔

唔係你刷到仆街咩?
我想問點有5千幾萬

原來唔止得我一個認錯

好似 葉師傅

嗰位巴打係咪日本女優名，同我一樣係紅巴

你有bobo，又有知杜，知隊算係咁喇

記得佢刷到用埋公司機一齊刷首抽

新手一問
其實邊隻係品？

超3悟天格斯

想問下lr悟食本氣悟有幾多升技率

單抽中力3達 又比d假希望我
想問力3達減傷果5turn 係咪每關boss都重新計過?

有無人有國際版lv120黑悟睇下
好似同日版唔同

想問下以我依加呢個技陣 夠唔夠打超3悟天格果關
同埋bobo 同龍飯好似好雞打人無力，係咪正常，同埋我依加仲抽唔抽個限池好 定等下個新出各位巴打，因為想換左bobo 同龍飯 唔知係我唔識用定雞雞地

DB heroes 有動畫？

打3悟格用技隊的話一定要升超強襲隻魔童，其他人會減攻，魔童就特別大力

技屬好難打得到超3悟super，
hard可以試下，
但每關得三章，
同埋你冇巴達克或盾都幾難打，
新手唔好諗今次咁快dk到超3悟

唔夠，你升下人打住主線抽下卡先喇

唔super 有冇得跌

都係抽今個池? 定留番下次新?

如果係品嘅話，最難嗰關先會跌章

超3技悟空 40體有冇得諗

你講緊超3悟天格斯？
應該都唔夠打
唔係super有2個章跌

記錯
品唔係最難果關冇章跌

唔好咁快諗打超激戰升吓rank，抽多d卡，升吓d卡lv，等自己個陣容再勁d先諗
你依家新手以升rank為主啦如果唔係抽到勁嘢都冇cost擺

再戰

咁係繼續抽呢個池,我見大家都好似機不可失係咁抽,定下個

所以諗返轉頭 開局有ooo係好正 有盾有反擊
依家你技隊冇盾
新果d超激（4547打後果d)真係唔好禁快諗住打
一拳就打返你出黎

什麼是OOOO

咁我廢事曬體 沖下RANK 算

唔記咁多巴打

超比古，速隊要員，又做到盾又反擊
你打技隊要盾，唯有等金菲嗰d

代號請睇第一頁
謝謝

其實新手唔好諗咁快可以dk到新角，
宜家啲新超激用返半年前
嘅隊長都未必過到。
今次超3悟Super得兩種主要打法，
第一種係用知隊剋屬再用封技角，
邪念盾，回血布咁打。
第二種係用半完美或完美45隊
係佢出大前做低佢。
當然可以好似雲中龍咁
用啲古怪方法過，
但新手跟本冇可能拎或練得切果啲卡。
當然可以食住道具減輕難度咁打，
但都要有基本輸出傷害防守力先有得傾。
仲有最後一種人係用比佢剋屬嘅47過，
但用47過要齊卡，主副隊要有潛，
用道具仲要有運先過到，
果啲就算鳩數。
如果你想打zhard每場三章，
今次最大問題係唔比用石接關，
以前啲新手打以前嘅新超激都仲可以試下
用石磨，但今次真係唔得，
所以最現實做法係dk左品先，
用住做隊長，拍人地隻超3悟比較好

得超3DK唔到又無品

咩叫做品？

用住未dk超3做leader，
等遲啲有pool開金菲先再諗

品好似冇40 得super 仲難
睇黎搏唔到大雰

超3技悟天格斯

即係超3技悟空 做隊長定品做?

舊超激其實唔會好難，
但打品要有盾頂到佢變力屬就好打，
最緊要可以用石接關

睇你係咪大部份超隊成員，
係嘅就用超9悟，唔係嘅就用品，
如果你dk到品就用品比較好

品可以用龍石continue,3悟唔得

啱啱新玩嘅巴打們，睇吓第1頁，有張圖講咗幾個主要平時其他巴打會講嘅代號，睇完發現都係唔知或者冇嘅先問

呢2隻冇記錯打品係特別大力
而且2隻都可以刷

呢隊好似好勁咁

岩岩玩左冇耐 想問下而家我用邊幾隻組隊好？

雲中龍最鍾意用果啲減攻隊，
減傷隊必帶兩隻減攻加一隻盾，
之後最少一隻輸出，
正常要兩隻，
淨返果隻可以帶封入角或氣絕角

4達 速隊啦

打4547之前超激
放blue做leader入品 47
再揾下啲免費封必角同盾應該過到。
長遠要組47隊，
不過你冇核心角ooo同速菲，
但可以打hero滅絕拎速維斯先，
夠角自然勁

凍bro抽左未

只要捱到第一round 之後就係無敵

未，頭先嗰場比隻爛面收咗我皮
再戰我要拎埋嗰30石先

其實唔係龍珠xv隻game咩 ？

sorry

等我用龍石掉死佢

唔該巴打

都唔係架，
隻超3悟有必殺攻擊，
你減左攻都要死，
當然可以用道具，
但數量有限，
都係要有返咁上下輸出先搞得掂

好多ssr

我覺得新手d石應該用黎抽
真係唔洗心急 下個禮拜二有得打返依關

係呀每個禮拜loop架，唔洗急

我覺得佢依個陣
要打到齊章都夠拉一下10連啦

想問天3悟有無話要10技先dk?

咁繼續抽依加個池 點睇？ 我目前得品同技悟3

儲下石先啦
清下主線先
你太急了

佢有埋技悟爸就仲穩

我都覺得新手儲下石，升下卡先
趁主線3倍經升到上大約200 rank
唔係你dok完都冇cost放卡

dk咗先都得嘅，但你升技之前要用漏斗變返未dk前先好食

呢句係老話，
但現實係一夠5石就會想抽

係囉巴打唔洗咁急
唔通隻game會比你頭1，2日就打到哂所有關咩
慢慢升啦，唔洗咁急，趁依家3倍經，專心打主線升rank啦

不過好現實咁講，
要dok勁卡正常頭一兩張點都要投下石

係我當時打4達超激，總共都食咗1，2粒石

d野都有用，你都可以抽下，力達同知杜都值得要有

終於dk晒，好辛苦
昇埋level可以正式實戰

有一半人我係無

岩

冇品咩

有 (係國際版)

日版無呀

仁華巴你都刷咗超3悟滿技？

我都有放面具佬，
真係好難出必

巴打又超悟爸又超1悟格又超2悟空
應該容易d

超3悟遲D得閒先刷幾隻昇技算. 無心機10技 (宜家食左3隻老界)
面具佬我當盾用.
但係我有2隻轉珠角, 加上佢有臨戰. 出場都有4/5格氣左右.
有時勉強出到必.

係.
不過2周年悟空都係暫時鄧住腳先.
希望遲D有更好既卡頂佢個位. (最好抽到3悟格)

我同你應該分別係悟飯龍換左最尾果隻，
但佢出唔到必成隊真係少左一隻輸出，
所以真係好想要品

悟飯龍我都有, 出2周年悟貪佢加+2氣 (&少少助攻).
其實出悟飯龍都得.

其實呢隻都想要. 佢可以+3氣隊友.
仲竟然係超絕特大.

我諗住放技金菲做盾，點睇？

有冇巴打有升咗會心嘅4達，可唔可以比我加一加Carry我打超激戰boss
狂更新個friend list都冇

得會心4悟

3033353660

係咪就係依隻用嚟升知杜嘅技？

加咗巴打

SAM? ADDED

想問依家打杜拉格斯個物語最尾個幾關係咪會直接跌超西？
想用黎升隻知杜技
定係要慢慢打章升

要自己打章 唔會跌超西

Sam巴打，岩岩轉左做突左右下既4達
你睇下見唔見

啊！終於過到
呢關真係地獄黎

應該ok
(我無，未試過）

先打普通果張杜拉格斯
再dk ，再z覺醒比知杜食
都咪話唔煩

唔該哂巴打們

超辛苦升左5技，忍唔住餵4隻老界算
btw, 招大量天使三悟
370004244

巴打呢個陣有45做大炮又有2大盾已經好好
我上個月打用下面個陣用盡item最尾維斯奇蹟氣絕先險勝

用晒5種材料野覺醒能力值會高d?

如果對手係普攻已經好大力嘅
喺對手未被大幅減攻前，佢做盾好有用

唔關事 , 唔同卡覺醒材料未必相同 , 自己參考番邊隻最後係勁野先考慮DK到尾
唔知邊D勁就貼卡庫問

我指咁樣

用多幾種黎進會能力值高d?

要升既話 1定係禁晒全部架喇

唁禁曬你Z唔到覺醒

表現毅力既開始。

Thanks

咁咪要用好多道具去比佢食黎升lv 再dk
想知點食最好？
我通常係求其比隻N 之後再用道具升

1隻N + 5種修練道具 (普通場地)
5隻N + 1-5種修練道具 + (配5怪+經驗場地)
1隻N + 5種最高級修練道具 + (配超大成功場地)

打D 夠打既關 , 帶未升滿LV既角色去打 順便吸經驗

啲石抽到啲咩？

踏入地獄既男人

章我打哂，但真係冇升等料餵

咁你係從地獄踏出人間一隻腳既男人

我諗左好撚耐都唔知點先夠料
將9張r卡z覺做sr再dk做sr再z覺
做ssr再dk做ssr再z覺做ur然後再dk做ur

27個速超3超激章，27個超本氣章
加唔撚知幾多粒蟲仔，mk章

蟲仔要540條，mk章9個，
但問題我冇咁多劍吞

連中2隻
技藍髮比達
技悟天格斯
個天都要我玩技隊
而我沒有天使超3悟

求其用住先，
只要唔係技關都4547就ok

唔知凍巴打唔打得贏呢？

或者養住先偽天使三先
滿技+潛解都幾好力水

暫時未有問題，仲未用過道具
係去到爛面嗰度惡搞，希望今次我得

加油凍巴！等你升好隻lr悟飯可以拎黎J

忍唔住又課左

追唔到超三但有面具!!

仲追唔追超三好...

得隻力達

屌，自己on9想慳道具，得返3萬6血算諗住頂到隻力超一星龍，點知佢出超必扣我3萬7
衰自己on9
今晚打唔贏唔撚瞓

岩岩10連? 兩面具

打一星龍 你47 連住隻6星龍 有gt link 一下隊都黃血

我知呀但嗰round係佢打我先，我用ooo頂，後面有47同6星龍，諗住過到啦
點知佢第1吓就出超必扣我3萬7。。我嗰時得3萬6血
衰自己慳道具

想請教下完美 45係點組？
45 XXX 力3達 GT超3悟
仲有兩隻係咩？

gt杜 超一星龍

你估得你，我都有一半人係無

隻巴達克今次個pool有冇？
唔係蒙面佬

一星龍始終係極有保留
用緊力悟格做最後隊員

痴線而家d人力達都要冤 我頭10抽中力3達開心到大叫

我45連3悟仔一下秒，諗左好耐都唔知原來關gt link事

Gt杜加氣減防
1星龍加氣減防
超2飯，大炮
力悟爸，助攻

力悟格有乜特別？我都有隻係倉

力悟格係咪黑頭果張？

其實一有速力屬或者紅毛悟dk到，
可能一星龍就要走

超1 放鬼仔氣絕個張
雖然佢未氣絕過
+80%攻 有超激link 食哂120% 隊長DHA

巴打如果佢食齊d link1炮打幾多 ？

力紅毛如果係用物語章DK
陣間比個限界突破link佢
其實用DK歐布入隊都唔差 當半隻盾 又link到4悟

added

點解你地可以連45/47個d都滿技 你地係咪無限金錢

我就比哂d老界比4達先滿技到架咋，其他冇得刷滿技嘅都係得3，4技，好多1技添

目前用緊星星女，差唔多成版力珠好爽

比左9隻老界，之前2週年送嘅

太樣衰冇練
我自己用緊 xxx gt超3悟 gt杜
力3達 紅毛悟

天下一10000名內都送左幾張

未滿技先唔正常，
之前綠石，撒旦章，蘋果，
大亂鬥，二週年，武道會，大亂鬥
夾夾埋埋送左30張都有

原來老界係升技

唔係你攞嚟做咗d咩

求巴打carry

長掛47,45,面具

終於贏左超激2 super 3 好興奮

add左
掛緊47
遲d會有超三悟

忍唔住課左100石黎抽

1技都係20萬左右

加左bro....尋日唔小心del左
叫阿斯蘭

咩結果

咁力悟爸好用d播，都打到18萬，但如果排到同45或者格比可以幫佢地加到10至20萬攻

叫中到想要嘅野，不過不失喇 放心非天使3悟面具悟爸

屌你維斯同6星龍我愛你
終於過到條柒頭皮

過到啦

恭喜。快d拎d石黎抽

多謝笨大搞咗我成日，總算回報返比我
知杜
多張超3悟可以潛解

點解咁易中

巴打，點解可以話中就中

痴線

好撚自悲

暫時黎講係咪放晒SSR入天3悟隊就得？
同埋想問要點升天3悟技？
聽講好似好難升

凍巴痴撚線 話中就中

課晒全部discount 石

450石全十抽冇超三，辛苦打主線單抽O

多謝凍巴既圖激勵

我就係唔知 見之前抽石個pool好似寫10抽送2老界王神 心諗有乜用

恭喜+
d好野比你抽晒啦

俾巴打單抽中晒....屈機
凍巴隊知隊屈晒機

巴打抽卡有咩心得？
過兩招來駛駛

真係要請教，自己跟機抽單抽得SR

副號9下都0SSR,凍巴快d分享心得

抽晒兩邊acc都冇一張SSR
又要儲過石

個個單抽中天使3
無天理

我都想中前菜

仲要幾張限先勁！我夾埋12下單抽0 SSR

今晚有 25-30石再allin

唔抽啦決定...儲下石，等下個pool算

成日彈出黎叫我抽 好煩

留石天下一啦...

單抽好猛

抽左佢啦, 唔岩用就覺醒賣比阿婆有萬5

呢個計劃失敗而令布歐復活既界王神邊到打
打左好多場技醒章都無

想問力隊係放力紅毛定力超3好d....

重唔重生好？

傻的嗎 單抽放閃……

重刷啦

係咪最好搵隻天使超3起手?

凍巴痴撚線，要風得風咁 我都想要前菜

最好有埋品。2隻限以上起手啦

求解答

限係邊幾隻?

支持超3 有超激戰link

點解而家刷起手得9石
前日仲有2抽架

前日送5石，琴日送3石，今日送2石

我覺得紅毛好少少，
佢加氣link夠易出必過超3

搞到唔想刷,繼續玩個爛AC

bye bye 悟畫面竟然出呢隻

紅毛易d 10技，
計大力2隻好似差唔多

可唔可以叫笨大還返5石

如果都係十技計超3比紅毛大力少少，
但超三多數放第三格，
我之前用多數得7氣

明哂

多數刷起手係抽完頭2下冇SSR就洗?

我發覺係單抽好d有多d機會
你10抽嘅話得一次機會，又唔會加機率嘅
所以我會單抽
同埋我次次凌晨抽都抽到好嘢
唔知關唔關事
我都覺得我好好彩

原來天使三個氣絕率都算係咁
打左面爸超激10場
雙天使三 平均每場有3次氣絕

羨慕你中前菜。
我寧願唔中知杜要前菜
利申。比達控

見完你放閃，結果冇晒石
巴打清晒主線關既石啦已經？

一定會中嘅集氣

我清哂啦所以依家d石真係好珍貴

同埋全靠尋日晏就咁多巴打幫我集氣，祝福

對我黎講只係
慢d死定即時死

點解知神達叫前菜達既?

詳情請睇龍珠超未來杜拉編有講

你係咪太少睇龍珠

唔抽，手上一堆卡等住dk

以我觀察:- (鳩up)
超高機率 = 70%
高機率 = 50%
(中)機率 = 30%
低機率 = 10%

漫畫睇晒
動畫飛住來睇.

比black話佢係前菜，悟空先係主菜

我覺得未來杜拉幾好睇
不過係接受唔到悟空唔夠打走佬

因為國際版果邊我靠藍將軍起家既關係.
我好鐘意呢張卡, 我覺得好勁.
果陣唔夠卡都係靠佢+朋友隻飯布可以以弱勝強.
同我渡過左唔少超激戰.

後來轉玩日版即刻課金換隻飯布返來.

好希望佢重出IQ博士pool, 如果真係出我諗我會追潛到佢20 level連撃.
肯定(應該)好好用

呢章係唔錯
今期講到魔封波成功封印札馬斯但係帶錯左夜店coupon誤當封條搞到失敗左. 我覺得咁既劇情好撚on9 (咁之前返去搵龜仙人既情節為左咩? )

想問動畫版係咪都係咁? (動畫版有時太hea 頂唔順, 所以斷住追.)

最撚憎見到彩字又變金髮
平時冇彩字又唔見你變金髮

小雲篇都比小雲當前菜, 玩具咁玩

小雲 : 叔叔 , 你很強嗎
比達 : 呀 , 很強

呢幕幾型 , 之後

凍巴我主號都清晒
已經忍唔住課過20000 yen抽野

好柒. 打唔贏小雲...

漫畫今期型返 屌打Rose
(我都好鐘覺比達父子)
#悟空父子好on9

動畫係杜拉即時學魔封波
封左之後話無帶封印條

有咩關係?
意思係咪有彩字但黑髮會爆玻璃?

悟飯本來正正常常
懞啦啦扮咩超人
之後就傻撚左

YES

本來由佢一出世開始已經鋪路佢好大潛力.
將來頂悟空個主角位.

到宜家搞成咁

最新一集超 悟飯就算企係度都已經型返
已經唔似金菲篇咁柒

好似係讀者反應唔好
個個都想要返悟空先搞到而家咁
本來好似係想悟空退休,悟飯轉做主角(好似係

希望佢正常返.

宜家男二個位仲比比達搶埋

悟飯無乜主角feel 係事實既
不過都唔好弱化變on9仔啦

想要返pat陰
依家all back唔岩佢

而家有無數據日本果邊最受歡迎係邊個角色?
(我記得比達曾經上過no.1 - 好似係)

想當年打斯路，搞到我愛上咗悟飯又型又勁
點知淨係比佢型一陣，之後就要佢讀大學做學者又湊女又盛
搞到廢哂變咗做on9仔
而今次依一篇終於久違地見返佢上場打
希望依一篇力量大會可以比悟飯救世界，威返次

又唔想晒個5石

我記得阿樂上過唔知咩第一
日本仔同情分